訓左無睇 個個吹奏既3號仔咩情況

聽講公用股唔會跌

等低智廢老輸到仆晒街

呢隻財技妖股收左皮了

自用（自己做股東）驚閪